是日風向：星期六入沙田送頭

等我估下星期六沙田會發生咩事

黑社會放風 -> 風向撚吹雞入沙田 -> 手足入去同佢地打 -> 防暴入場 -> 黑社會打人期間優化除哂手足啲口罩面罩cap帽比記者/黑警臥底影

然後打有三個結果
手足打贏，走得慢 -> 防暴當場捉人，又少一個手足
手足打贏，走得快 -> 黑警睇片上門拉人，個震撼性一定冇當場打人拉人咁大，分分鐘連個手足叫咩名都唔知，完全幫唔到，又少一個手足
手足打輸 ->. 少一個手足

有冇人可以話我知入沙田嘅原因係咩

*優先

有冇人知點解要入沙田

去屯門 唔好去沙田

我都唔明...

黑警睇片上門拉人 個 logic 係咩？點睇到咩樣

有兩個負皮，可唔可以答我點解要入沙田？

咪撚去硬碰

早排見到藍絲group叫啲藍絲見到黑初首先要除撚哂佢啲面罩口罩

*衫 屌又打錯

由得佢 變相戒嚴 等人做唔到生意

啲垃圾黑社會都識捕人落單，我地洗乜硬拼

咪去，講完

你唔入黑社會都會周街打沙田後生仔，到時咪又十八區巴絲趕住入

傻嘅，星期六我地去元朗 北角

反正佢地入晒沙田

有無藍絲會為左除人口罩 插盲眼斷手腳？

主動出擊

大原則係撕一貼十咪由佢撕

同黑警既白色恐佈一樣
佢地亂拉人 就係想少人出黎

同時藍絲出動 佢地既代價係斷手 爆頭
下次佢地就會怕
而家佢地就係知道出黎無代價 可以打人 見女仔抽水 又有錢收

得連登叫冇用..要係社區都要叫
如果唔係好多支持我地既老人家/中年
都會中伏架

由佢地係沙田鳩fingfing玩一日..一個黃絲都見唔到

正解！插盲眼斷手腳就係幫黑警黑社會嘅後果

推

係真，始終都會比無人性既人利用有人性既人既同情心。
到時班狗派佢地架住d市民條頸迫你入

地址都有晒，北角各同鄉會，元朗各村落

咁我希望手足可以係黑警黎之前搞掂

劇情需要
我無眼睇

係咪揸住黨旗就做咩都得
手足袋住一枝旁身好唔好？
俾人扯甩口罩都可以fing fing旗仔？

手足加油吖 斷手斷腳都唔割

沙田死地, 不宜進攻.
快活谷較可取. 必要时, 快活谷可從山路逃走.

星期六我同屋企人去迪士尼

由班藍絲入去自己圍威喂開party

藍血人尻等成日冇人打鼓燥然後打新城市職員/記者出氣

又唔一定要打街頭戰
接放工囉

其實當日係咪北角元朗防守低下之時

佢地想去就由佢去啦！我地仲要留下有用之驅，大把野做！

加上我地唔可以俾人地安排好哂，引我地入局。入局我地一定會損失慘重！

佢地有佢地，我地有我地。佢地想自己過嚟送頭，到時就唔同講法。

大羊山莊

直搗黃龍

中老年佢地唔會亂咁打
佢地目標係後生
再講佢地亂打人只會對我地有利

咪再開po散播失敗主義，你會害死手足

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

唔知佢地星期六仲有冇人守壇

等佢哋搞新城市囉

記住唔督唔割吖！見到有分化

本身都唔多人，仲要入晒沙田

今次好玩啦

大家果日與其被動入沙田不如主動去機場和你塞仲好啦

機場

以紅打紅

Jeng

推呀

講就易
唔係唔知我地有一大班左膠同花生友
真係敢郁手有幾多個

咁想集中去邊度先？

唔去咪得囉，等佢地on 99拉哂根，熱哂身但冇得出手，好似811北角咁。
唔準送頭呀！10/1要齊齊賀佢老母架！

人地幫手搞不合作運動，咪由得佢地

你地唔入沙田友自己都搞得掂啦

星期六明明有光復屯門 入屯門呀

同埋最怕佢地出刀手咋！

去何君堯啲辦事處玩下囉
佢有佢撕
我哋有我哋玩

唔好入

唔會入，等佢地自己打飛機

做乜硬碰硬送頭？

最怕警犬入黎打打下拉手足啫，淨係講狗屋沙田，田心同小瀝源都有一個，可以超快過到黎

佢地係咪咁低智商？
一於成個新城市變死城，我地優點係流動性高，走邊都得

咪去沙田呀屌

打鄉黑幫唔到爭取訴求 不了

由得黑社會收新城市皮

吹雞要用錢 大家咪俾佢用囉 洗咩同佢地硬碰硬

唔洗理佢地

都係...

唔好去沙田

push

仲可以順手幫新城市罷市一天

啱，唔好為幾隻鄉黑俾狗拉

咁想出去嘅去屯門
去沙田做乜撚

首先唔理你沙唔沙田

你果三個所謂結果
同樣適合用於612 71 721 85 831
以你個邏輯
由612開始已經唔洗出黎

你開得呢個post已經好明顯唔係前線
前線唔會用你呢個邏輯諗野

全部人唔出現
搞到沙田好似戒嚴咁咪仲好

每個勇武都好珍貴

714放狗入場入得咁開心，今次等佢地攬炒拎埋做子彈

邊個叫人去,就係風向撚

唔同意去沙田
但送頭呢個term 真係好難聽

要獅鳥唔係唔得，但應該得佢哋散水吊住佢哋尾，去到啲冇人嘅地方

認同 d人去哂沙田 可以去其他作戰

鄉黑間接搞鳩新鴻基
等睇新城市星期六拍烏蠅

可以去其他鄉事會掃墓

廢撚到 入沙田打撚死黑警唔得?
上一次都係沙田大破黑警
今次更加應該全力集中沙田 目標唔係藍絲 而係警察
消滅左警察 你想要五大訴求 定獨立 任你話事啦

啱呀 最好沙田街坊被人打
我地又可以多d 文宣材料
又多幾粒核彈

沙田多數無料到,咁多次有幾可見D黑社會走出地頭打人??沙田當區又可以請到幾多黑社會呀?300個好未,沙田當區巴打郁D都幾千啦.佢地夠疆打咩.似係聲東擊西引勇武去沙田,佢地就去第二區連儂墻搞事多D.再唔係就真係搵班廢老去俾示威者當沙包扮可憐.

唔好去送頭

Push

何妖清野
其實唔洗咁勞師動眾
撕完再貼
無正面衝突先激到佢

但啲街坊呢？
沙田係深黃街坊
所以佢地先去沙田

但佢地依家擺明撩交打
等ugly scene 上國際新聞

去又死，唔去又出賣街坊

沙田柚話都未撚驚過

又係你呀，今日先見你叫手足圍馬場咋喎，而家明知有狗做back up都叫手足留低打鄉黑，前線手足會唔會真係咁蠢等人漁夫之利呀

唔好再叫城大做Shitty

入得既多數都勇武
政府最想就係一網打盡勇武

唔想再失去任何一個手足

黃嘅知道咩事唔出沙田
藍嘅出門比自己人打，變埋黃

對家比緊彈藥我哋呀

雖然吹到咁未必真

但係真的話就要打，元朗無差別2.0唔可以再發生

你地不如問下住沙田嘅手足想點先啦。

你地係唔係想沙田嘅手足/年輕人成日都唔好出街？佢哋出街就有機會畀人搞。

唔好成日講戰略，鬼唔知去危險，但對方一定會主動打自己人。除非宵禁唔出街。

推
唔入去送頭，由人用錢去做大龍鳳，我地睇live係屋企
請所有手足記得我地終點係煲底，唔係集中營，保留實力去有用既地方
今個星期六一齊睇返美國聽證會同陳四萬訪問學英文，第日sir this way以外再搭到兩咀

利申：10/2都羅埋假，同手足永不割蓆

唔駛出呀 喺沙田貼「何大統領宣佈沙田戒嚴」poster！

又唔係我地既活動, 少人咪少人

沙田人唔山一日門口咁難咩

唔係922已經有和你塞入沙田啦咩
921去黎做咩
922係想搞死sell hk
921入去同人大戰？

有冇得文宣何妖吹雞
叫啲人冇咩事留係屋企

沙田馬場？

最好由佢重演721啦

前線去邊我就去邊。操fit d等自己好打d，唔好做負累就得

當黑社會出嚟，我地就沖入商場大叫黑社會嚟左準備打人

本沙田柚表示會提醒親友準備好戒嚴
問我邊個話戒嚴就話係何大統領講嘅

夜晚元朗靜坐呀

星期六屯門有光復 去完直落元朗仲好啦

去元朗靜坐啊，921 2個月

tui

去屯門

覺得直接搵何妖好過啦

打贏黑社會同衝入立法會有得比
問題唔係怕被捕怕受傷所以唔出，而係就算worst case被捕受傷都要有意義
以星期六黎講，你覺得塞緊機場比人逗著數啲定打完黑社會之後比人逗著數啲？

另外，唔該唔好再用前線黎標籤同切割，唔通做過啲咩又係連登同你講咩

一個二個 唔準送頭 乖！

咁住沙田既手足都要幫手疏散d人啦
唔通真係唔理班沙田街坊比d鄉黑打咩
最好開始文宣定何妖吹雞恐嚇要再恐襲沙田單野

應該依排再貼多啲 成個新城市無處不在
等佢地留耐啲 啲鋪頭自然落閘 變相搞鳩新城市

其實如果鄉黑真係殺入黎會唔會有機會搞埋新城市附近幾個商場，最好果日係返羅馬廣場個位疏散去其他商場或者立即坐車走

上水區鄉事委員會

地圖:

西貢區鄉事委員會

地圖:

粉嶺區鄉事委員會

地圖:

主力

沙田柚熟路
上次只係其他區手足唔熟地圖先比狗有機可乘
今次主場打 hit and run 未必會輸

大家係好嬲，但求唔好硬碰硬送頭

你班送頭撚可唔可以收皮 自己淆底咪學政府驚就咪撚出街 唔好亂帶風向ok?

你仲信班藍蓄有人性？721發生咩事？

再唔係直踩中聯辦上訪

18區鄉事會掃墓正式開始 約定你 921

星期六有屯門同元朗
唔好去沙田送頭

手足
唔好硬碰丫
仲要捱到10月1 玩大佢

不了

彈出彈入都夠玩9佢地

再講新城市附近有成三個狗屋要黎新城市可以好快，我覺得鄉黑放得風而又咁近十一明顯想黎一次大圍捕拉晒深黃地區嘅手足挫我地士氣，佢地都應該知其實會勇武嘅手足唔多，想一次引晒出黎，之後再慢慢炮製其他手足

唔好送頭！

唔理佢地咪好似當日北角周圍搵人打

真係唔好硬碰, 人地有黑警撐腰

敵進我退

咪入 由得佢哋

都係個句，人地吹雞唔洗理。

真係有心想保護沙田街坊 係應該呢兩日將個消息煲大佢 好似上次刀手落山咁大家返晒屋企瞓

新城市唔係淘大
四通八達層數又多
好難圍

黑社會根本唔係政權核心，同立法會比差得遠啦

貼同北角個次原理一樣，放晒風叫人去，去都戇撚鳩

唔出街呀
全部自我戒嚴
722死城

痴撚線,
帶風向手足要做埋差佬嗰份

老老豆豆都甘講，真係唔洗入，只要冇後生仔出黎，佢哋唔敢亂打人，因為一郁手就一定扑硬街，打到D中杭老杭仔仔女女，肯定會大大隊人，踩住人字拖出黎

呢幾日提醒街坊921出行要小心
（要強調係未經證實消息 只係提醒 避免造成Fake News 瘋傳）
沙田當日得福建幫出現
就係不戰而勝嘅最佳方法

星期六點會冇節目, 大家齊齊黎屯門
#921 光復屯門

新界東同新界西好似唔啱Key，所以應該係Connect新界東打殘新界西

煲大佢之餘直頭叫人係噴水廣場個位開大聲公提人啦，一個咁大焦點位都唔用得商場果幾條柱仔貼文宣真心唔夠

大家係咪唔記得撕一貼十
點解要特登去同佢地鬥
邊個最想出現打鬥場面
邊個想曾亂拉人
依定我地站起道德高地
有需要同佢地玩埋啲低等遊戲咩

同意 玩緊都係群眾鬥群眾 我信前線手足
上次北角富臨 班友咪on 99咁响到9等全日

921屋企要人
幫港共重現722死城

唔明點解唔去屯門
屯門都有意義過理嗰班俾鳩

警犬而家做嘅人係打人同射TG咋嘛，人地721cut線落閘添啦

玩死城唔出街
停一日市睇下邊個壓力大
底能先要為啖氣打場交

係咪可以考慮下放下陷阱
```

真心覺得唔好去沙田，由得佢地支持罷市

喂咪帶風向啦送頭撚
真係有街坊俾人打咁點?
喺屋企眼定定咁睇live睇住佢地俾人捱打?
無人話過會主動郁手
但班藍屍做野既話點都要有人還擊

屯門呀

所以唔建議去，但真係要入去決心一戰嘅，唔該都遮多少少，唔好戴個口罩就算

候族，廖族 好似同鄧族唔係好岩嘴型，求高手解答

咁又係呀，橫掂新城市同連城都係仆街公司黎嘅，最好鄉黑爆埋啲鋪，要返佢地賠錢

其實每次d狗都有曬plan，如果係咁，係咪每次唔洗出？

都係嗰句，人多打完走，炮台山就係例子，有狗都捉唔切，打到佢地驚，就係最治本而保護和理非嘅方法

小心中伏呀大家

講真，我係擔心你地多於送唔送頭，如果你地都有心理準備戒嚴，我絕對支持外區人唔去沙田硬碰硬。

由6月到依家都仲有人用送頭呢種logic去諗野真係好撚可悲

見唔到咪亂打

搞清楚目標
我地既目標唔係要打黑社會
Be water,
驚濤駭浪有退有進。

星期六屯門呀，屯門真係今次運動既孤島，無人理

最好嚇走埋嗰啲唔怕死嘅拖匧蟲
有人比維穩費光復沙田相當唔錯

兩個字講哂：屯門！

如果再暴力上街
有啲驚會影響人權民主法立法決定

係一定有 手足行過落街都比人打
睇返 星期日炮台山 有手足係地鐵站上去都被人成張摺凳車埋泥

睇到都心痛

去屯門！

G持

同上次722咁由佢 又放風又吹雞 二百個刀手出黎劈人 劈到未見過人影 今個星期六終於要出黎入沙田

真係要打唔可以再重覆721

921今次唔可以再比班黑社會橫行霸道

如果情況同721一樣警犬唔出黎係可以打嘅，但佢地而家話警犬做back up，而新城市同連城都係新鴻基同狗鐵管，佢地放狗入休息室stand by準時拉人到時真係得不償失，所以我情願五六兩日去現場提街坊

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

由得佢地打平民， 如果佢地真係敢打 先至 正義之師出場

星期六跑馬 不如入馬場睇馬

無必要俾佢重演多次淘大。
就算打得贏，都一定有休班狗捉人。

去屯門呀屌你

明白點解你地唔入黎

但今次沙田人真係大撚獲
沙田人要呼籲下身邊人嗰日出街要小心

推 唔好又硬撼

記唔記得722 個晚

屯元天變曬死城

一係提沙田街坊 921 唔好出街

一係全世界入沙田 保護沙田

仲休班狗，成隊防暴殺入黎添啦

已經有post吹叫人入沙田
真係on9到飛起
人地講到明出黑社會＋黑警合作拉人
當然係等對手自爆同幫手罷買行動
點會去送頭

0.5:係我地首都，點可以輸

agger

所以唔好入？

4個字

敵
進
我
退

或者老尖港威名店街

有冇文宣可以做一張宣傳

去緊

唔好係到講 d狗mon住 tg群傾
Link

沙田

等沙田戒嚴不戰而勝仲好啦
最好搞到再停跑馬

唔需要理班藍絲去邊
由得佢哋發癲打空氣

237237

你係咪想放風叫人星期六唔好去沙田呀？屌你老母

推呢個

等沙田自動戒嚴

依家個最大問題係，手足唔去應戰，佢哋就會是但搵啲人黎打

見唔到人班黑社會咪開始亂打

如果要退 一定要同沙田街坊講定

等睇新城市落閘

好似722 元朗死城咁就完美。

因為我識嘅香港唔係黑社會話事
黑社會話戒嚴就戒嚴
仲講咩自由, 抗爭, 革命?

我地唔入, 佢地一樣會打記者, 市民
我地入嘅, 黑警要對付我地,
仲要分警力出黎保護黑社會
黑社會化又唔受佢地控制
完全係黑警嘅負累!!

藍絲好, 黑社會又好,
出黎破壞 挑機嘅, 就要有受傷嘅覺悟!!

而家佢地出黎搞事嘅次數 越嚟越頻密
次次都視而不見 咁就算運動完咗
一樣擺脫唔到黑社會話事嘅情況..

點睇?

元朗嗰次已經無差別暴打市民
點解仲有人會覺得黑社會只係打黃絲
根本何妖已經係去到好癲

唔入 入屯門好過

一定會慢慢煲cctv拉幾個祭旗

其實對家都係鳩up，唔駛咁快吹晒雞入去住。

叫班鄉黑同藍絲打啦

咪就係
應該放多啲風比多啲人知
反正有冇事啲鋪頭都唔會開
一黎驚
二黎人流小
冇示威者出黎 就算冇生意都入唔到大家數
就算出大家都應該轉新場
新場+沙田 咁就可以double影響力

其實好想睇記者同平民花生

本來見到你打優化想屌9你 好彩你改得快

請參考元朗822戒嚴沒糧出班刀手出嚟把撚咩

首先要做嘅係幫文宣加固 唔想佢地搣得咁輕鬆

唔好入沙田呀

921有不反對通知書
點解唔去
點解要跟住班廢老尾
我地有自己野做
唔得閒理佢
佢幫我地和理塞新城市仲正
我地唔做犯法野
有不反對就唔係非法集會

係時候

真啊

R撚爆頭都諗唔到入去同廢老隻揪同爭取民主有咩關係，不了。

921屯門不反對通知書
一齊合法集會
唔好比班廢老spin走
大家一齊airdrop啦

係鬼先會叫人當日入沙田或者同何妖班人鬥

咁呀，咁下次唔好勇武了，乖乖守法唱歌番屋企

我推呢個。

覺得唔應該將運動變成示威者vs藍絲
入沙田最後又係變民眾互打

不過最後會點樣 我都會支持

連登仔係咪戇撚鳩？
你識轉場 班鄉黑唔撚識轉場？
你邊區多人佢就去邊區
最多係坐旅遊巴轉場要遲兩粒鐘咁解
佢地次撚次都係散場等你人少先出黎斬人
發夢發懵左定係根本冷氣仔？

呢個時候唔係諗佢去邊我去邊
係諗清楚下次既遭遇戰對策

最撚憎啲人淨係掛住屌又唔講番啲有建設性既說話

如果佢地無差別打人呢

都唔係星期六入沙田 星期六有第二度去

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

咁咪由佢打
俾佢打完果班藍嘅變黃本身黃就變深黃有咩唔好
我地示威者嚟咋唔洗做埋班狗果份架

引用：要令唔支持嘅人轉為支持我哋

衰啲講句係利用啲中立嘅人。
主動去應戰，場面就係兩班人互毆，啲中立撚就輕鬆講句：兩邊都係衰人。
由得對家再無差別打人，比中立撚再一次睇清楚咩係警黑合作。

可能會話有黃絲/甚至手足被圍咁點，咁今日都係星期三，絕對有足夠時間警告唔好去沙田/去沙田就小心啲。

最主要係今個星期六沙田冇我哋嘅活動，本身就冇去沙田嘅目的，唔洗諗咩驚左佢哋所以唔去

red]612 721 811 831cctv 新屋嶺[/red]

冇後生黃絲就肯定又會出現無差別
好擔心沙田友
沙田友們自己保重

推左先 睇下點

敵進我退，完

我認同你又認同樓主 點解我地要驚左黑社會 好似佢平時出黎打人係合理咁 但佢地宜家裹應外合 出黎又會損失手足 但我地應該要有辦法大返佢地轉頭 大家點睇

點解要去打交？
手足只會自衛
Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

好簡單有消息已經傳得勁，俾傳媒习大星期六又有黑幫，咪睇下班狗有會做咩好事囉

唔使特登入沙田

星期六實有3毛瘋狂開要人post

住沙田嘅個日點都會留係沙田
其他人自己想點咪點
入嘅咪自己小心啲

由得佢地黎多次721

真係唔好去
你一還手就拉你

[爭28000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

真

又整多次警黑合作，更加推快民主發案

應該有主題咁遊行 和勇到時再決定
依家聚焦不清

沙田柚表示hit&run啦

去邊區開戰唔係咁
你講嘅野適用於每一次衝突

仲要變咗打交場面
外媒又會話violence
又俾子彈啲俾大陸收買咗嘅議員反對美國人權法案壞咗大事

敵人去邊就偏唔好去邊

避實擊虛
攻敵之必救

基本常識啦吓嘛

如果本身定好有活動而因為有古惑仔而改期咁就會俾人話驚咗佢地
但而家唔係喎
唔通佢地有行動我地全部要理
咁加埋我地本身嘅活動咪好忙

對

Please don’t defend Lennon Walls. Remember these thugs are paid by the hour. They can only mobilise in short time frames.
Best thing you can do to protect a Lennon Wall is stay home, print out a big stack of your favourite political posters and buy some tape.
After the thugs have gone, go rebuild the walls afresh with everyone else.
Stay safe.
They can only destroy.
Hong Kongers know how to build.

外國記者教路

真分分鐘就係想分散手足方便拉晒成個新界嘅人，反而集中火力逼爆屯門我地仲有得玩

921清牆，922貼929 101新放宣，ok?

革命係要流血
唔肯犧牲咩都唔會有

敵人要打，我地退得咩？

沙田街坊唔洗出嚟
由班傻鳩7下7下

將會係淘大+721元朗既規模

Sorry 我宜家連921果日要去邊都未chk 最近啲行動po太少

其實 不嬲都唔使守
撕一貼百 大家共識嚟
等九月廿八 十月一
先慢慢慶祝啦

一定要到

何妖攪馬會吾好延佢
大家千祈吾好硬碰
吾值得
佢地夠鐘就收工家喇

比狗拉咗去新屋嶺有排你流呀，對準政權黎流血得唔得呀？

明知實捉一邊,打黎做咩

puah

戀戰就係原因
所以我哋要知進退

push dont入沙田

仆街 星期六去元朗喎
老婆餅呀屌你老母！！

敵進我退，死城呀屌你

入屯門幫大西北巴打

大家要醒目啦呢d時候
佢癲你唔駛陪佢癲

唔使入沙田

挑佢地機冇好處

唉，實有人走去送頭，用下腦好無？

..

大西北先係主戰場

唔好硬碰，be water，人地收完錢夠鐘就散，牆可以再起，不宜守

由鳩佢地打,打到平民變721 2.0佢地仲衰多幾錢重

唔入沙田

佢拉黑衫就有辦法ga啦依家，依家咁多cam, 佢搵定一個追蹤好易搵其實

何妖星期六入去馬場找狗會悔氣，你地入去做乜？

佢都私了，同馬會

星期六去屯門

921再光復屯門

俾我就係屋企抖夠
第二日夠精神痴文宣

咁多地方唔去 為乜要入沙田

藍絲持住有黑警係後面咁得戚
所以就做乜都得
無撚左黑警 全部入晒威爾斯啦

唔好入，應該由得班垃圾on99搵唔到人打，再比班真街坊屌走

TM 見啦

黑社會根本見人就打

就算藍屍係佢面前講 佢都照打

因為佢會覺得你講大話 或者打人係嚇走曬所有香港人

街坊比人打走就有份，黑社會唔係popo,屌唔走

當日藍絲鄉黑應該會周圍挑釁引你出動

唔好理佢地

咪由得佢地入沙田 比佢地慢慢行街

唔須要入去硬碰，敵進我退。
再造多次722死城效果，矛頭直指政警黑合作。
以武制暴以合於自衛用途，唔係主動撩交打，人民鬥人民。到時狗仔選擇性執法又拉一大班。
921再光復屯門！

星期六梗係去北角了，沙田，不了

21 號咪去沙田

勇武、和理都唔洗到場，只要做足文宣講921咩事，沙田人係識得點樣應付。 如果當日係零被捕、零傷亡就係最好既成績。

沙田總有不理世事、政治冷感既人， 咪有機會俾佢地睇下黑底暴民佔領沙田時，報警冇人到冇人理係咩情況。 了解下而家抗爭者出黎反緊既係咩野。

好好記住，連儂牆D 野已經過時，市民已經吸收曬，有人幫大家清左唔係仲好咩? 清曬後如果全部文宣都係831 、新屋嶺、被自殺數據，唔係仲有效果咩??

今次係鬥智，唔係鬥力呀!
能屈能伸，be water

唔好睇少沙田友，班叔叔阿姨唔係任人恰。冇勇武喺度先可以瘋狂報案，popo唔拉人都要做樣控制吓，勇武喺度其實係街坊保護佢地多過佢地保護街坊

淘大重做一次

返屋企訓覺～